\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usetheme{AnnArbor}

\title{Image Super Resolution}
\author{Thomas Angermeier}
\date{7. Dezember 2017}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}
  \frametitle{Trainingsdaten}
  \begin{itemize}
    \item Input: 400 Bilder (160 x 240 oder 240 x 160 Pixel groß)
    \item jeweils in 10 x 10 Patches (überschneiden sich um 5 Pixel)
    \item Ergebnis: 400 Bilder (320 x 480 oder 480 x 320 Pixel groß)
    \item jeweils in 20 x 20 Patches (überschneiden sich um 10 Pixel)
    \item $ \Rightarrow $ 582800 Trainingspatches
  \end{itemize}

  \begin{center}
    \resizebox*{4cm} {!} {
      \begin{tikzpicture}
        \draw [step=1.0,gray, very thin] (0,0) grid (15,15);
        \draw [step=1.0,blue, very thick] (0,0) rectangle (10,10);
        \draw [step=1.0,orange, very thick] (5,0) rectangle (15,10);
        \draw [step=1.0,red, very thick] (0,5) rectangle (10,15);
        \draw [step=1.0,green, very thick] (5,5) rectangle (15,15);
      \end{tikzpicture}
    }
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{YCbCr}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{3.jpg}  
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Neuronales Netz}
  \begin{itemize}
    \item 100 (10 x 10) Eingangneuronen
    \item 2 Hidden Layer mit 200 und 300 Neuronen
    \item 400 (20 x 20) Ausgangsneuronen
    \item jeweils fully Connected
    \item 2 fache Vergrößerung
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Training}
  \begin{itemize}
    \item Alle Patches einlesen (10 x 10 und 20 x 20)
    \item 10 x 10 Patches als Input in Netz
    \item Ergebnis mit 20 x 20 Patches Verrechnen
    \item mittels Mean Square Error und AdamOptimizer Netz optimieren
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Produktiv Nutzung}
  \begin{itemize}
    \item Alle Patches einlesen (10 x 10)
    \item 10 x 10 Patches als Input in Netz
    \item Ergebnis (20 x 20) wieder in Große Matrix mergen
    \item Cb, Cr bikubisch interpolieren
    \item komplettes Ergebnis abspeichern
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Komplette Bilder}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{1.jpg}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Komplette Bilder}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=0.8\textheight]{4.jpg}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Y Komponente}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{2.jpg}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Y Komponente}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=0.8\textheight]{5.jpg}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{TODOs}
  \begin{center}
    \begin{itemize}
      \item aussagekräftige Metrik finden (z.B. 97.32\%)
      \item Verdunklungsproblematik lösen
    \end{itemize}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \huge
  Vielen Dank für eure Aufmerksamkeit!
  \normalsize
\end{frame}

\end{document}